Maps or lists of yellow/blue ships for an expat

Hello I am an expat in HK, how do I know which yellow shops to shop at vs blue ones to boycott?

you can download an application called “whatsgap”

I prefer Google map.

Thanks so much all!

application'和你eat' or 'wolipay' works too

already closed by fucky google

I just saw fuck google

You can try searching

maybe visit
but Google translate is required

sorry, should be